

Исполнение: Guf, Slim
Музыка: Slim
Слова: Guf, Slim


Slim
Ну вот наконец уже, завтра свадьба
Вроде пора, прощай, жизнь холостая
Кольцо на палец, к алтарю под венец
Мои родители, её мать, отец
Галстук, пиджак, брюки, все дела
Не помню, когда в последний раз я это одевал
Смотрюсь, довольно забавно, реально взрослый,
А в душе ребенок, обычный пацан просто
Шумное застолье, родственники, гости
Свадебный марш, в зале все кричат «Горько»
Долгий поцелуй и та самая ночь
И что там дальше, да наверно как у всех в общем
Да как обычно, домашние заботы
По хозяйству, семья, дети, работа
В принципе все не плохо, вот не знаю только
Может быть рано? Да нет, уже ждали сколько
Я ведь давно с ней вместе, чего только не было
Ругались, разбегались, личные проблемы
Потом мирились, она обнимает нежно,
Говорит любит, да я тоже наверно
Не просто привязался.
По началу казалось,
Сердце из груди вырвется, так сильно билось
Когда ее видел, чувства переполняли,
Знаешь, вот она, рядом и больше ничего не надо
Потом конечно поутихло, привык что ли
Стал смотреть на других, вести свободней
С друзьями такие вытворяли, сейчас улыбаюсь, когда вспоминаю
Guf, Slim
У всех по разному бывает, жизнь такая
Кто-то счастлив, а кто-то пропадает
Рано или поздно, каждый узнает,
Что впивается в сердце острыми шипами
Guf
Последняя свадьба, на которой я был
Сыро в подъезде, я сижу, у стены
А там они, зажигают свои огни
Сжавшись в комок сижу тихо, под её дверью
Трясет всего, нет, не верю
Седьмая сигарета пошла, скоро кончатся
Встать хочется, но могут запалить из глазка
Ноги затекают, слышу их голоса
Её, и какого-то чувака
И зачем надо было приезжать без звонка
А? В воскресенье, в двенадцать утра
Не помню, то ли сон какой-то приснился,
То ли просто хотел сделать сюрприз, и поломился
И не известно, стоит ли тут ждать, сидеть
Но интересно, охота посмотреть на их лица,
Блин, че трясет-то так, а? Не могу остановиться
Так, а что было вчера? Суббота
Да какая разница...блять сука,
А с другой стороны — это даже весело
У них там Монте Карло играет, нормальная песня
Ей Богу вот, не передать словами,
Что творится в голове и, что стоит перед глазами
Уже стемнело почти, он не собирается домой что ли
Или я что-то пропустил?
Жалко только вот нет никакой палки
Ну мало ли кто там, Джет Ли, а может и Маугли
Ладно, встать надо, кепку снять надо
Две зажигалки в кулаки, вот они, так, ладно
Пожелайте удачи, очень интересно, кто там
Открывается, давайте люди, мир вам
Guf, Slim
У всех по разному бывает, жизнь такая
Кто-то счастлив, а кто-то пропадает
Рано или поздно, каждый узнает,
Что впивается в сердце острыми шипами
Мне кажется, я нашел любовь (ну дай Бог)
Но ничего загадывать не буду
Мне кажется, я нашел свою судьбу
Красавец, но я пока подожу
